依家邊度有得買攻擊型收音機，急 thz!

深水埗

當年我買左部條天線成米長

一開周圍啲人走晒

咳2聲就得

cls

生化武器同收音機冇關係

@小皮球 蓋清

有肺炎病毒的收音機

正確名稱係全攻型收音機

ok

我用開小米
重有埋x彈功能 啲隔籬位京到手震震做5到卷